[全民口罩] Amazon 夾單買3M 8210V 唔洗你運費

自己本身每個禮拜都有飛機係美國返貨
成本價一齊夾單買口罩，唔洗運費
10個一盒： 99.98/8 = $12.5 *7.8 就可以

3M Particulate Respirator 8210V, N95 Respiratory Protection (10 Each Per Box) (Case of 80)

夾既留tg，但我見佢得返8個units 即係640 個口罩
我自己見到有貨都會keep 住入，多咗就心人

推

師兄，搭你單買普通口罩得唔得？唔想係香港買中國製

可以呀，你係amazon 搵條link 比我

可唔可以俾條link黎 巴打
我訂D派街坊

擋病菌病毒，用無V果款好D，聽講。

巴打有無推介

+1

呢隻得唔得 9USD 100個

留名

N95係咪要做fit test先有效？

我有聽過，但各有說法

師兄，我第一次用Amazon，點解佢話啲口罩唔送香港嘅

@jason_elmar

thanks

因為唔係樣樣野亞馬遜都可以直運返嚟香港

這種是
工業用，醫用的綠色的，好像是型號1860

Thanks 巴打🙏🙏
我琴晚都見到有個post 咁講

3M 1860 Medical Mask N95, 20 Count

呢個好似防塵唔防菌

呢隻有冇得諗

想夾
TG: @TR_360

lm 想夾

tg: gggary

提提大家 用n95 記得做fit test, 唔係漏氣你就戴完都無用